[11月26號]美國大選新聞總匯

寫在前面：
Fake News定義 - 扭曲事實報導嘅新聞、作出嚟嘅新聞就係Fake News
但係一啲仍然發展緊嘅事、當未verify需要繼續追查嘅嘢唔係Fake news

而家第四權完全失效，所有有信譽嘅左翼媒體全部淪為Propaganda，向呢個時候我地要得到真相好困難。19有個建議個人覺得幾好，我地可以從發言人嘅身份去判斷呢個消息可信任與否

意圖向個帖入面貼leftwing media嗰堆友唔該自動消失

今日其實有好多料可以譯 有幾個聽証會之餘 Georgia展開左訴訟
諗完我決定譯 Sidney Powell公開左Georgia嘅狀書先
因為牽涉大量專業法律用語 而我唔係專業嘅法律人士 所以我會向儘量唔失真嘅情況之下努力譯畀大家睇

原告 共有八人
其中六人係Georgia GOP提名選舉人
Coreco Ja’Qan (“CJ”) Pearson/ Vikki Townsend Consiglio/ Gloria Kay Godwin/ James Kenneth Carroll / Carolyn Hall Fisher/ Cathleen Alston Latham
另外兩人分別為 Georgia Cobb County 共和黨主席 Jason M. Shepherd
及Georgia共和黨副秘書 Brian Jay Van Gundy

被告 共有六人
分別為
Georgia
州長 Brian Kemp
州務卿Brad Raffensperger
四名選委會成員 Rebecca N. Sullivan / David J. Worley / Matthew Mashburn/ Anh Le

佢地控訴有人用多種非法行為操控選舉 令Joe Biden可以成為今屆美國總統
法律術語唔譯. 直接跳落去講份狀書提及過嘅選舉不公/舞弊嘅內容.

—作案人用多種方法嚟操控選舉 覆蓋成個Georgia 其中最嚴重嘅County為Forsyth, Paulding, Cherokee, Hall同Barrow County

盜Minion嘅軟件問題

—Dominion軟件向呢場舞弊案入面擔當最重要嘅角色 州長、州務卿以及選委會被告 急趕咁購人呢套軟件
—曾經係Smartmatic旗下嘅Sequoia voting machines，於2006年向十六個州同埋 District of Colombia 被廣泛利用
—Smartmatic嘅業務集中向委內瑞拉及其他國外地區，賺取接近100M美金
—Smartmatic後來賣左Sequoia呢間公司 Smartmatic嘅主席曾經表示 希望可以同Sequoia 向美國境內合作
—Smartmatic同Dominion都係由委內瑞拉獨裁者Hugo Chavez建立嘅，而佢生產呢套系統嘅目的，就係要佢永保總統寶座（根據相關嘅Whistleblower嘅宣誓証言) 在此之後 Hugo Chavez 果然「贏得」每場選舉
—Smartmatic軟件系統可以隱藏操控嘅痕跡 無論任何核數方法都查佢唔到 呢個設計係Chavez最堅持嘅一點

咁個軟件設計係點做到呢一點嘅呢?

First, the system's central accumulator does not include a protected real-time audit log that maintains the date and time stamps of all significant election events. Key components of the system utilize unprotected logs. Essentially this allows an unauthorized user the opportunity to arbitrarily add, modify, or remove log entries, causing the machine to log election events that do not reflect actual voting tabulations—or more specifically, do not reflect the actual votes of or the will of the people.

因為我唔係IT人. 所以呢段我無架硬譯. 搵左位識IT嘅朋友幫手解釋.

首先,在所有重大的選舉中, 系統的中央累計算功能並沒有
包含受保護的含有日期和時間的實時驗証記錄 系統的主要部份利用未受保護的記錄. 實質上容許一個未經授權的用戶可以有機會任意地增加,修改,移除記錄 造成機器未能如實反映真實的投票統計 更甚者,未能反映真實的投票者意願

佢話最最最簡單嚟講 就係呢套軟件唔會係中央核心記錄(CPU) 入面加入保護機制 令到任何人可以隨意修改記錄

而呢一點正正反映左呢套軟件違反左選舉軟件嘅安全標準
呢套軟件可以連線到網絡呢一點 亦違反州及聯邦法律

Fulton County 點票中心工作人員講大話

—向Fulton County其中一個大型點票中心 State Farm Arena 向十一月三號報稱點票中心漏水 所以要關閉票站 所有點票工作人員同埋挑戰者都向晚上十點被趕離點票中心
—但係有若干嘅點票工作人員繼續操作電腦同埋選舉軟件直到凌晨一點
—控方有State Farm Arena嘅Video 以此為証

州長及州務卿與Dominion之間嘅可疑行為

—兩位好趕為2020年總統大選 於2019年大量購入Dominion嘅投票機同埋軟件
—州務卿出左張証書畀Dominion系統 但呢張証書並無標明日期
—Michael Walker作為Project Manager簽發嘅評測報告都係無標明日期
—兩位無視哂所有關於Dominion安全憂患. 比如2018年 呢套軟件Texas因為軟件問題拒絕使用. 比如2019年 加州大學有報告過呢套軟件嘅兒戲程度 寫報告嘅博士寫左隻程式 可以於七分鐘 加支螺絲批就hack到入成個系統
—前軍方情報分析師聲明 中國同伊朗特務用Dominion操控過多場國外選舉. 包括2020年嘅美國大選 呢份聲明包括埋一份專利紀錄 表明Eric Coomer係Dominion嘅首位投資者
—專家 Navid Keshavarez-Nia話 美國情報機關製造左啲工具去入侵外國投票系統 其中包括Dominon Dominion係極度脆弱嘅系統. 唔需要授權就可以改變激戰州份嘅選舉資料. 有極大量嘅選票由侵度調左去拜登度. (Navid Keshavarez-Nia Sr. Vice President for Cyber Intel & CISO Black Key Solutions, LLC 呢位專家有三十年嘅國家安全相關經驗)

*唔向判決書內 但係GA於大選前兩個月左右 有班律師打過官司 佢地希望用紙嚟代替Dominion 因為佢地認為呢套軟件太大風險 州務卿話呢班律師將一件小事講到世界末日咁. 詳情可以睇返琴日嘅總匯 我有講過呢單官司

可疑嘅郵寄選票

有最少96600張absentee ballots 無回郵記錄. 直接計入得票.

故意漏計侵嘅選票

作案人士低估左侵嘅得票 只可以唔計佢嘅選票 從重點票嘅時候反現嗰啲遺失左嘅記憶卡入面 侵嘅選票比起拜登多就可見一二

選舉人員嘅刻意刁難
—佢地當中有部份人可能知道Dominion係隻可疑嘅軟件，亦可能唔知情，但佢地拒絕安保人員去睇佢地用Dominion點票
—佢地無對郵寄選票嘅簽名
—佢地唔畀人監票
以上種種已足以構成選舉舞弊

其實嚟到呢度都只係引言嚟
大家睇住咁多先

[11月25號]美國大選新聞總匯

[11月24號]美國大選新聞總匯

[11月23號]美國大選新聞總匯

[11月20號]美國大選新聞總匯

[11月19號]美國大選新聞總匯

[11月18號]美國大選新聞總匯

美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

佢份lawsuit
辛苦哂巴打

［突發］Powell 喺GA正式入稟告州政府

鞭個靚屍

補返份狀書嘅汁 —

推你樓主

想學野, 睇下點反駁呢件左膠7頭
廢事貼出嚟

Bin 乜鳩

LM

好多內容

張圖個賤種
唔係鞭樓主

咩事

以為你認錯人

推 好文推介

重要PO, 推

我愛樓主

推

留名

樓主

i love you~!*

我唔係律師其實我唔識駁啲法律觀點 你見我其實Skip哂啲例唔講就知
呢啲人唔洗寸佢. 一睇就知睇MSM收風 大家接收資訊嘅方法唔一樣 佢話侵輸好多單 好多都唔關侵事呢樣嘢佢又唔知. 唔洗同呢啲人拗. 嘥自己時間. 咪由得佢活向自己世界入面享受下Elite嘅快感.

網上版，唔洗download

今日好多資訊要慢慢消化

睇到好頭痛
索性唔睇算數

佢擺明有立場
樓主尋日個post都有個戇鳩扮中立貼出黎

Wait you everyday

True news

thanks 樓主每日用心整理

真係愈揭愈精彩
感謝巴打日日不辭勞苦搵SOURECE同翻譯

BTW我覺得呢D舞弊涉及既人愈多同數量咁大
根本就好易有蛛絲馬跡留低
所以....做衰野既等住入冊吧啦

我愛樓豬

侵侵加油呀

我貼出黎 但純粹想比大家睇下所謂專業人士點帶風向

同埋有樣野就係, 越睇佢後面就知佢本身有既定立場
所以間中睇下呢d柒頭中和下, 可以有個both side argument 充實下自己

多謝樓主，連登清泉！

向fake news 說不，向侵侵說得

sor

呢個係我頭先由某個post搵出嚟開下眼界
不過, 佢呢d以邏輯去玩弄邏輯嘅人, 真係好似皇帝唔急太監急咁款

正皮是我給的

高質post是要推上熱門的

辛苦晒~ 慢慢睇

樓豬好野

其實我都唔明急咩. 反正最後都有結果架啦.
落場跑馬仔都唔係啲觀眾响看台鬥大聲就決定邊隻馬跑出嘅 急住出嚟指點江山話贏硬輸硬做乜鳩 ? 顯得自己特別叻 ?

樓豬威武

先like 為敬

樓豬高質

每日最期待既po,巴打辛苦晒

辛苦晒巴打

證明dem友自己都覺得危囉

樓豬

樓主你功德無量

你諗下泛民初選點投票你就知dem係咩料

好詳盡
無一間主流傳媒比得上

開左個MeWe group 大家可以join.
我會將每日嘅文章搬返去嗰邊. 然後再整理. 方便之後大家睇返.

見到樓主出Post即刻正評咗先

樓主高質出品，同垃圾霉體比

樓主加油

辛苦樓主日日開po

支持樓主，高汁，日日follow

肅清左癌
捍衛自由

thank you巴打

已apply
BTW多謝樓主整理
每日都係度等你出post
幾驚你唔出post
朝早9點等到宜家

Push

唔洗咁早開始等 如果唔複雜嘅就每日兩點幾三點就有.
但呢份法律文件嚟我怕失真. 所以要花啲時間譯又要避開啲術語. 所以花多左時間.

對抗霉體

樓主真係令到啲汁好番好多 唔洗頂住啲5毛放負撚

已apply

Applied

P巴開嘅post極少毛同左膠搞事 睇得好舒服

呢條律師咁樣玩先柒，打官司從來都係行誘導性提問，係大法官未宣判時點樣係法庭裏講fraud呢？你咁樣講已經構成誹謗。

而且，呢條蛋散律師連提問環境都分唔清楚，一個係法院，另一個記者會，根本係唔同場合，大家自然要用不同字眼去interpret你嘅申訴。

你問下一般市民對fraud嘅定義咩？律師呢？法官呢？根本係唔同情況

班豬狗買重廢燈贏

媒體從來都係有hidden agenda係背後
我成日都講當日香港既媒體由紅既藍既再到蘋果呢啲所謂黃既係點攻擊陳巧文，今日美國既msm就係點樣攻擊trump
而過去一年半香港既黃媒係點樣影手足大頭同逃生路線？
政治係好黑暗，係並非大家睇得咁簡單
除咗理論，仲有為利益而鬥爭，當中有無數利用、出賣同背叛
黃媒背後既agenda係乜野？要建設民主中國，將本土思潮扼殺係萌牙之中（其實都唔係萌牙，當立場都報過街邊一個師奶表示原來唔港獨係唔得既時候，應該要知道嚟緊既大勢就算唔係獨都起碼係本土優先），中國既統一同強大比起香港人既生活係點、有冇自由更重要既時候咁香港既黃媒同藍紅媒企埋同一陣線攻擊trump先係正常，因為trump既做法係會將中國拆分做好多小國
所以你亦會見到蘋果賣明日大愚廣告

但你都係不推文

你叫支持左翼入到黎講乜好
乜野都完完整整

辛苦晒你

支持樓主

呢條友根本係三毛扮左膠
將antifa同香港抗爭者做類比
今年4月出post話仍然唔覺得法治已死

我懷疑條賤種冇錢收真弱智

之前powell講過sanders黨內初選都係盜minion而輸
點解sanders唔撚出聲既?定係佢都係收左掩口費?

新聞原意其實係傳真.
但而家已經好大程度咁失去左呢個功能. 更多嘅係變成benefit唔同利益者嘅喉舌.
獲得真相嘅代價好高. 幫手譯啲原汁都係唔想大家被MSM愚弄. 如果可以令到更多巴絲去求真 成件事會更好.

民主狗成班都係偷票撚
唔知AOC有冇偷呢?

Btw, 有啲人就覺得其實prove唔到民主黨上台之後就會奶共就會美國倒下，因為依家美國做緊啲過去無做過既野，你點可以肯定dem執政就唔會打中國？
trump的確虎頭蛇尾口頭勇武，啲行政命令被人挑戰成功就無咗下文無咗後續跟進，而且佢啲政策其實都係中間派，有時仲要偏左啲，呢個就係有啲真左翼轉撐trump既原因啦唔係我唔信Biden會打柒支那，我地暫且將佢收共匪錢呢樣野放埋一二邊先。而係民主黨肯打中國都係用舊時代全球主義去打，「以前你無錢就話俾你獨裁姐，依家你有錢咗咁中產同上層應該要改革要民主自由啦」既方法根本唔work，因為改革開放以來發達上位做到上層同變咗中產果批人係靠共產黨，共產黨一消失或者失去執政地位既話佢地呢班人跟住一齊收皮，咁點樣民主改革姐都仲未計話要入返啲退出咗國際組織，今日既聯合國已經係國際聯盟2.0大家應該明白啦？其實唔止我地明，我係twitter 見到人權理事會被支俄呢啲國家佔領咗果單新聞，啲鬼佬都話美國退係退得岩

最重要係trump係美國本土派，咁我呢啲香港本土派港獨份子自然都係傾向trump多啲啦

百萬(票)大盜 - Dominion

感謝樓主，好彩有你

左癌根本唔想變，亦都唔係為人權自由而戰

樓主辛苦哂

好想知侵侵翻盤之後，左癌會唔會自焚?

Join BLM angry loot

@scottsummer
@John_Weak
懷疑呢兩條友都係真心弱智 日日用八婆摟打語氣出埋晒fake news post

仲有個咩野有村架純

有時覺得某啲賤種賤成咁應該係有收錢

多謝樓主整理資料！

真係好正，好有用

等咗一日秒秒F5

辛苦哂

BLM咪收支那錢搞事既垃圾

BLM = Burn Loot Murder

BLM: If I can go loot in person, then I can go make voter fraud in person

[美國大選，釋放海妖］Sidney Powell 已在GA同MI 提出訴訟

有心

多謝樓主整理

Sanders知情唔報係咪等緊翻身機會清曬dem班establishmemt

樓主真有心

但侵侵一出手，成個民主黨滅黨啦wor

0負皮

正視聽

想聽多d，more plz

Neil postman講中晒，依家既問題正正係所有野都娛樂化，大家都浸淫係一啲低俗無意義既娛樂上面，唔再思考辯駁同求真，好簡單一樣野，大家都集中係睇啲youtuber係唔係真黃，而7個泛民8個建制9票當選、香港既政治人物講咗啲咩做咗啲咩，行咗入中聯辦make deal、收咗福建幫定唔知咩親中團體政治獻金、到今日都唔敢講香港法治已死（其實都係錯因為香港從來都無法治）、蔡東豪係咩料令立場新聞變咗有立場新聞，仲有好多無法盡錄，呢啲野大家反而覺得唔重要。
更甚者有啲人睇完城寨劉細良呢啲根本就要死全家既仆街就當自己公民覺醒咗，聽佢up完自己唔諗下岩唔岩，出處係邊，係咪貼近現實就照抄，將自己個腦外判俾kol，將公民義務同責任透過選票外判俾政棍，不過講錢就傷感情，叫佢地用錢外判革命俾勇武就係唔得喎，仲話勇武磚頭佬火魔撚裝修佬買槍撚係鬼喎

而娛樂化呢個現象，媒體絕對係最大既元兇，係香港呢個兇手就係蘋果，就係黎智英（所以我係好憎佢，trump話祝佢好運果日我仲心諗係咪叫佢放心被送中等美國英國有位入係呀，我就係覺得李柱銘黎智英同一眾泛民既唯一角色同功能就係被捕被逼害被送中，最好佢地就被自殺）
以前我以為只有香港係咁，點知依家連美國都係咁

不過係美國既情況就比較覆雜，唔可以用香港看待香港民主黨既視角去看待美國民主黨，娛樂化既程度亦唔可以用香港既去比，始終人地公民意識強，一下就由twitter fb轉晒去weme parler呢啲，新聞轉睇newsmax（不過都係治標唔治本）。而且因為民族認同既關係你會見到荷里活係會撐美國人既社運（所以一棍打落去話係奶共其實的確係唔公道，不過佢地係有奶共既），泰國都係啦，泰國好多良心藝人撐泰國後生仔，偏偏香港既後生仔尤其本土主張獨立主張既後生仔就成為整個社會既人民公敵

同埋sanders係真心膠嘅左

佢長期向DEM入面被邊緣化. 明明向黨內初選係佢高呼聲啲. 但次次都畀人迫走. 又畀人偷票. 佢又無勢力. 除左乖乖地收錢之外其實佢無第二條路揀架喎.
佢年紀又唔可能畀佢再選總統. 同DEM攬炒見到班恰自己咁耐嘅仆街坐監. 滅黨都抵啦

因為講事實吖嘛
五毛同左膠可能已經block柒咗樓主

你當sanders係香港既梁天琦就明點解

下?

有有個建議俾樓主同各位
除左樓主可以繼續原有功能
就係各位可以貢獻一分力
去搵各自各唔同嘅sauce分擔

第一， 以至對樓主捍衛新聞自由嘅支持
第二，唔好以為呢d sauce係 take it for granted
第三，可以練習批判性思考，或者獨立思考，最重要當然係提升英文水平

大家點睇

發覺左膠真係好鐘意屈人極右法西斯

基本上係
以前我最憎同香港同支那留學生圈子玩
就係因為呢一樣野，郁下就歧視
我掂你一野你無喇喇扒底邊個負責？倒不如敬而遠之

同自己唔同就極右法西斯
根本客觀睇侵D政策直頭係左啦

push

所以我咪話大家當佢係梁天琦就明點解囉
2016年
泛民泛粉：下屆就係你本土天下啦今屆投咗omdb先
2020年
泛民泛粉：吓？依家我都係本土喎，點解唔投我呀，你係咪搞分化，係咪想𠝹票呀，哦我知啦你係收咗共產黨錢做野既鬼，偽本土真共諜，都唔知你係咪熱狗嚟

哇我都好想大家都咁做

sanders已經收左錢啦
由平民變左millionaires

呢班友唔知是咪由細到大都過慣晒嬌生慣養嘅生活
真係好撚玻璃心 講多幾句真話就開始屈racist 明明人哋都係asian

唔係嬌生慣養
華種本身就有種鬥天鬥地鬥人既基因
鬥鳩人地racist好符合呢種DNA

故意漏計侵嘅選票

作案人士低估左侵嘅得票 只可以唔計佢嘅選票 從重點票嘅時候反現嗰啲遺失左嘅記憶卡入面 侵嘅選票比起拜登多就可見一二

呢個只係估。同其他證據，例如州政府d證明無日期等等，有力程度差左幾皮。呢個論點係唔係攝字數

淨用枱面上既事實都夠片中國登，有無人知點解加呢段字落去？

放心啦我都block柒左佢地

隔日就搵番一千幾百
真係人都癲

我正想咁講
明明呀侵口頭勇武結果出嚟虎頭蛇尾
政策仲要行返中間路線有時仲要偏左

入唔到

呢d post值得推，對冇乜時間了解選情但又想知嘅我非常有幫助！

咁奇怪 ?

我會繼續幫樓主推，我發現呢個post 有好多巴打都好有point既論述

呢種dna係咪俗稱小農dna

小弟係英國留學過
就係呢種感受令我更加唔鍾意同香港人玩
當時去左寄宿學校，班友完全自成一角
我主動同local玩佢地覺得我on9
頂左一年頂唔順，加上寄宿生活好似1984咁
搬撚走左
同班香港留學生斷晒來往，去到大學都唔肯埋堆
加上自己最憎同權貴子弟有來往，話我自毀前途都咁講
不恥為伍，話人歧視，其實佢地最歧視自己同埋佢地嘅同學仲有當地人

要面子,係都要比人高一等.唔願意虛心.孔子教學材料都被文革打爛就知

19 嘅獨有貢獻

呢樣真，我之前屌尻呢類人
成日都有人話我一碌尻打一船人
但偏偏遇得最多香港留學生都係呢類人

面對香港班傳媒報假新聞
或者佢地完全唔去驗證真假
聽得真係好辛苦

例如:
～有線新聞話拜登被官方確認當選...所以頻頻公開演說
～CCTVB話Pompeo係Fox透問中確認國務院已經開始同拜登交接

所以對待佢地最佳方法就係敬而遠之
咩野Chinese HK Society唔好入就係最好

我覺得小農dna以下其實包左好多樣野

口腔期食為先
槍打出頭鳥永遠唔做第一個出聲
響祖家唔敢維權, 出到自由國度就係唔係都維權
愛國魔咒響起就反呢個反果個
覺得篤灰好叻, 無論係篤咩灰

覺得你好辛苦貢獻，我地唔可以做freerider
而係應該一齊學習唔同知識，將呢單野嘅事實公諸於世
就算將來後人要知，起碼有跡可尋

同意呀，呢啲可以大家一齊做

最尾一點香港黃絲篤限聚令灰

左膠唔會爭取本土權益
左膠唔會為民主而戰
左膠永遠包庇納粹同共產呢D極權主義
左膠唔係基層, 唔會真係為基層做野
左膠最鍾意左抄右抄, 引用前人或朋黨既用語, 抄片果D更加係日常啦, 你問多佢兩問就話你racist反面

仲等緊登登啊

巴打有心

感謝樓主用心整理, 全力支持. 加油

再推高質post

幫轉貼

又係佢.

GA州長會唔會係第一個坐監

嘩，私相授受，難怪加州係重災區
比亞迪等俾美國政府煮死

push
我愛樓主
痾哀嬲豬

我每日譯嘅嘢會向連登發佈先. 夜晚會放返修訂版向我個MeWe谷度.
其實如果可以多啲人一齊做. 一齊譯原汁. 咁大家就可以接觸到更多真實訊息. 嚟緊啲官司都好多. 我一個人真係譯唔哂咁多

GCHI樓主

呢啲算啦屌
所以我同北漏洞拉留學生玩

唔會啦, FBI CIA唔做野, 媒體唔報, 驚閪啦佢

［左霉不報的曙光］侵侵喺內華達州打贏一場官司

[勝利號角響起] Trump team wins hearings in AZ, MI and PA Leg

亞洲人對選舉真係用生命換經驗
話冇問題果班個腦有問題

民煮擋用舊全球主義去對抗支那=支那會話建立民主支那

騎牆派邊有風骨㗎, 有錢呢班人就收聲收皮㗎喇
含喇八婆 啱晒佢哋

自作賤不可活
同KMT一樣自甘墮落咪淪落到俾人唾棄既下場

拿好多亞洲人話無問題架. u cc those KOL/學者

黃左

嗰啲抵佢世世代代做中國人

push
樓主加油

一件事還一件事。告上庭既話，呢d理據 唔夠strong，可以被中國登左射右射。

有不容抵賴既論據，點解唔打果d先？

仲好鐘意話佢歧視人
佢撐MJ嗰陣時班撚屌仲喺度屈鳩緊MJ佢啲政策真正幫黑人搵返自尊自力更生而唔係好似班左膠咁日日當自己受害者一定冇出頭天只可以靠福利津貼生活咁，做受害者明明係支那人行為嚟（成日講自己以前俾鬼佬蝦）

呢個summary 班台仔由11月3已經開始講
左膠：我睇唔到

笑大人個口
篇野咁多錯字 法庭名都寫錯
真係辛苦你去譯啦

呢條友癲到連侵都同佢畫清左界線
佢依家只不過係一個棄卒做馬騮戲呃人捐錢
你就唔好浪費人時間去睇啦

我又譯吓密西根州，幫輕吓。從簡。

<性質>
#1 這個民事訴訟是為了揭發一個重大選舉舞弊，及一連串有違選舉指引的行為。證據包括數十個證供、統計上異常、及數學上不可能。
#2,3 作幣多年有之。其中最基本的是「計多你票」，今年仲有點票機更隱秘咁加多、乘多咗票。尤其是Wayne 同底特律呢啲地方。
<Dominion舞弊>
#4,5,6 Dominion 同Smartmatic 嘅關係。佢地由委內瑞拉嘅獨裁者等人開發，自始獨裁者Hugo就未輸過。有Dominion爆料者報告過話呢套系統本來就係用嚟改選票。
#7,8,9 套軟件設計到可以避過選票嘅審計。例如唔會留低點票實時LOG，可以任改LOG。這種不合格嘅設計係不符專業同埋不符聯邦選舉條例嘅選票證明標準。
#10,11 州政府無視Dominion 過往嘅不良報告而批出採購。而Dominion 賣方更係前民主黨人主導。Dominion 用支批同7MIN 就HACK 到。有專家證人計到淨係Dominion 問題已經夠令289,866 票無效，係拜登領先數字2倍，呢個數仲未計其他舞弊行為。
<事實證供>
#12-15 除咗選票，選委會仲有三大不法行為，足以令該州結果HOLD 住先。第一，隱瞞計入無效選票，A- I 例如唔俾監票員入場，等等。第二，選舉人員非法加減選票紀錄/選民紀錄，A-E 例如嚮4 NOV 欺詐地新增以萬計嘅選民資料等等。第三，人員違反選舉指引咁去處理選票，A-G 例如容許同一個人投2票，缺席票+現場票。細項想知可以去睇番原文。
<專家證人>
#16 仲有專家證人認為有數以十萬計嘅無效選票。Russel Ramsland 話時間上數唔切飛。Dr. William Briggs 話有六萬缺席票唔符合郵件收發紀錄。Dr. Eric Quinell 話如果1 BATCH票近乎100%投登係不合理。
#17 有前軍方情報人員證明Dominion 軟件受伊朗及中國操縱。
#18 美國情報機關亦有開發工具可以操控外國選舉，包括利用Dominion。

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

真係寫錯嘅又唔好話人五毛先
不過我覺得寫錯字唔代表source錯

又一條友信晒啲FAKE NEWS話兩邊割蓆

仲老屈所謂畫清界線嘅係五毛
唔係指捉錯字

GA係告州長
MI係告邊個？

州長 州務卿同埋Board of State Canvassers（唔知中文係咩）

Canvassers - 助選團

謝巴

CNN冇報
fake news

我又譯吓密西根州，幫輕吓。從簡。第二段。

<管轄權和審判地>
#20-24 乜乜條例乜乜案例之類
<雙方人員>
#25-32 原告幾個都係密西根人呀，共和黨參選人等等；被告幾個係州政府人員及選委人員等等。
<事實陳述>
#33-40 原告根據憲法保障選舉結果。憲法對選舉有所規範。參議員選舉據此制定時間、地點、方式。總統選舉方式等等亦係背景資料，唔詳述。
#41 總之而家我地見到有好多問題，要上法庭經過調查同聆訊，先可以確認一個準確又誠實嘅選舉結果。
<一，法律背景﹕選舉監督規範>
<A，選委必須讓監票員可以有意義地觀察點票過程>
#42 監票員(election challenger)指代表參選黨/參選者或任何對選舉過程感興趣人仕
#43-47 監票員相關條例。
#48 州委書記BENSON 及Wayne縣違反上述有關法律及憲法賦予密西根選民應有之權利。
<B，驗票過程 canvassing process>
#49 為確保選舉過程，密西根設有三類人員，驗票員(inspectors)，縣驗票員(board of county canvassers)，州驗票員
#50-57 驗票工作包括，核對選票及投票簿資料、由區>縣>州上報政人員、修正結果、按日期結算等等驗票員相關條例
#58 州驗票員名單*N，Wayne縣驗票員名單*N
#59 有超過100 監票員提供宣誓證詞，指驗票員並無提供有效監票環境。

都係差唔多，州長，州委書記同選委果堆

有冇biden交接總匯？

無…見你話譯GA，我順手睇吓MI 啫
同你一樣主要係自己想睇，順便囉
呢個Canvassers 佢有少少官方意味咁，我都係求其譯做驗票

如果書面理解呢個字係助選團.... 但點解關助選團事呢

多謝手足

The Board of State Canvassers certified Michigan’s November general election results in a 3-0-1 vote Monday.

check返大紀元中文，應該係州嘅檢票委員會

我又譯吓密西根州，幫輕吓。從簡。第三段。比較實則同有血有肉，詳細多啲。

<二，事實指控，違反選舉規則的不法行為>
#60 Wayne 縣以TCF Center (位於底特律)作唯一計票地點。
<A，共和黨監票員被排拒於點票計票過程之外>
#61 選票紙(BALLOT)同選票(VOTE)唔同。選票紙係張紙，成為選票係要，先由一個合資格選民，登記成為選民，完成登記程序，核實登記，再嚮投票日前完成投票。州卿及選委有責任確保一個合格選民所投的選票紙成為一張選票。而過程合乎選舉法律，而且全州一致地符合。
#62 監票員讓以上過程透明及可信賴。
#63 Wayne 縣唔俾監票員有意義地監票，違反選舉法。可能會有唔合適嘅選票紙成為選票(見SECTION B)。咁樣係違法，咁樣係唔公平。相關監票過程嘅證詞見EXHIBIT 3。
#64-65 共和黨唔俾入﹕有共和黨監票員唔俾入去TCF Center。民主黨就俾入。共和黨監票員出咗去，就入唔番去，又唔可以換人入。民主黨可以。
#66-67 歧視對待﹕結果民主黨監票員就多過共和黨監票員。REP 限制要離6 呎遠，DEM 唔駛。
#68-71 共和黨監票員唔俾睇選票紙嘅處理同計數﹕選舉人員刻意阻擋。至少3人被推開至遠到睇唔到。有人瑩光幕都拎開咗唔俾睇。TCF Center 個窗比嘢擋住。
#72-74 騷擾及移除共和黨監票員﹕被恐嚇，被騷擾。有人被恐嚇再問問問就驅逐出Wayne 縣。每有共和黨監票員離開計票區，人員s就起哄鳩叫。
#75-76 選舉人員無視及拒絕登記共和黨嘅監票﹕唔嚮Wayne 縣，好多監票員話佢地提出嘅監票異議被無視及不贊成。有人提出至少10 次異議係無被記低嘅。TRUMP 票被分開HEA 處理，可能無計。有人提出35 次異議因為嗰啲選票紙嘅選民資料唔嚮選民冊上便，被無視。
#77-79 不合法的重複選票紙﹕當部機讀唔到張選票紙，選票紙就會被重複，州卿有指示，出現咁嘅情況就要由2名各表一黨嘅驗票員inspectors處理。但Wayne 縣拒絕監票員觀察以上重複選票紙過程。也有觀察見到只有單邊驗票員，無咗共和黨嗰邊。
#80 監票員比例經常係2:1/2:0。有Dominon承包商話，超過20 部點票機由2個民主黨裁決選票紙，這不公平。又有民主黨人冒充共和黨人。
#81 選舉工作者，市/縣僱員，和民主黨監票員和社運人連成一氣，恐嚇，騷擾，分散注意力或移走共和黨監票員。

【突發】「釋放海妖」法律文件pdf連結被Twitter列為不安全，轉載有關連結的所有tweet已被BAM！！！
屌你老母上上下Twitter click下d link突然間彈呢版野出黎
之後返返去條link個tweet, 成個唔撚見左

辛苦晒

巴打高質

推一推辛苦哂慢慢睇

再推

法家思想遺毒2000年

樓主好多謝你一直咁用心去翻譯，令我依個英文好差但又日日都留意緊美國件事嘅人都可以了解得更清楚，多謝你

樓主 好在有你做精簡報告

ignore this warning and continue先有得繼續睇，on9

立左立 感覺少提中国
不過有寫 ＂據前軍事電子專家指出，中國和伊朗曾透過代理人使用dominion軟件，包括2020美國大選＂ “據前軍事電子專家分析報告指出，該系統和軟件曾被使用和被流氓者如伊朗和中國所妥協。
透過利用與之有連繫的員工和伺服器、敵對海外勢力所控制的大量洩漏文件，dominion 讓海外對手輕易獲得渠道去建立監控和操縰大選，包括2020美國大選。”

樓豬推推

J 一轉先。

Pishhh

越睇越嬲！

Trump 落後太多

軍方海妖計劃都比twitter係假

呢個我都唔知真定假
今日份嘢冇提到

個律師份GA lawsuit黎...
104頁

我知
冇提到呢方便嘅證據

嚮呢兩份嘢嘅SOURCE 有提到

但係twitter係ban左份lawsuit

雙方開戰啦！

淨係提到Kraken呢個字？

個tweet下面就係104頁既link

自己睇啦

The Kraken is released on Georgia!

The Kraken is released on Michigan!

我嘅意思係喺個104頁lawsuit入面有冇source提過國防部嗰個release the kraken計劃？
因為我琴日喺個post度見到下個計劃好神通廣大已經收集曬deep state嘅舞弊證據
好期待可以喺lawsuit拎出嚟 直接將有關人等一刀斃命

我指想睇嘅kraken係呢個網絡戰計劃

[暴風雨前夕］Sidney Powell嘅「釋放海妖」係美國國防部網絡戰計劃，提供美國大選舞弊證據

佢本人就係軍方計劃之面既Kraken Releaser 軍方代表律師

而家呢2個kraken起訴書只係focus election fraud
之後仲會陸續有更多kraken登場

本世紀最偉大嘅發言大總統

後面班軍師好撚勁

時間過得好慢⋯⋯

要比啲耐性

唔急得

其實只需幾個數據已經夠打完election fraud我本身期望見到係根據Kraken網絡作戰計劃取得嘅資料
喺幾月幾日幾點邊個點票機上咗網
見到邊個邊個國家連咗線而同時喺邊個州侵有幾多實數票被呢個系統轉咗做登
呢啲先係我心目中嘅證據確鑿一劍封喉

我驚再唔出大絕呢浸輸晒就唔知幾時出
係咪理論上上訴唔可以再提新證供只可以打原審程序

感謝樓主 日日update

州法院之後應該直上最高法院 一次性裁決

好刺激

多謝你，辛苦哂

如果用FISA情報 一定最高法院出 一錘定音

呢d咁爆既料一定係俾法院睇左之後先會公開

我唔識法律 可唔可以唔先寫喺份野度到時直接俾法庭睇？

密西根州，第四段。

續<二，事實指控，違反選舉規則的不法行為>
<B，選舉人員欺詐地製造、新增、減去、改寫選票紙、合資格選民列表、或其他選舉紀錄>
#82 近日五大湖司法中心(GLJC)收到了與WAYNE縣類似的訴訟，今把該證詞併合在此。
#83-85 選舉人員欺詐地新增數以萬計新選票紙，及新選民，於4 NOV 的早上及傍晚﹕兩批新選票紙最差勁了。於3 NOV 20:00 死線後，TCF Center 於4 NOV 04:30 有人目擊數以萬計的選票紙被帶到點算室，它們和其他票箱不同，是從後門送進來的。第二批新票箱在4 NOV 21:00 到達TCF Center，據目擊者大概有數千張。上面的簽名等資料沒一個在選民冊上。另有證人目擊有兩架VAN 仔駛至點算室的車庫，之後便發現多了十萬張票了。
#86-87 選舉人員欺詐地製造、新增選民到合資格選民列表﹕工作人員每當發現選票紙上不符合選民冊資料，便會新增選民資料到選民冊上，生日填上1-1-1900，(Exhibit 1)。GLJC 收到投訴說選委會將原來沒有的選民資料加到合資格選民列表。
#88-91 修改缺席票上的日期﹕為確保缺席票是於3 NOV 死線前收集的，所有收到的缺席票都會於當日21:00 前輸入畢至合資格選民冊。有選舉人員告訴一個共和黨監票員知道，有些缺席票的日期被修改至死線前。我們也有USPS郵局的告密者說上司要求把選票紙信的郵戳日期改早。底特律選舉部門也有員工被要求改早缺席票的日期。
#92 選舉人員修改選票紙﹕有監票員見到有些選票過唔到機，要人手入，相信有啲會改到特朗普變拜登。
#93 選舉人員對過度投票增/減結果

<C，其他影嚮結果的違章行為>
#94 非法雙重計票﹕有人想現場投票被發現已經投了缺席票，但人員沒有取消其缺席票的情況下容許他再投一次。
#95 不合格票被計入，甚至多次被計入。
#96 選票紙和它的信封資料不時也被計入。
#97 無簽名或無郵戳的也被計入。
#98 廢票也計入。
#99 系統性違反選票紙保密要求。
#100 死線後的兩批可疑選票是未經封存的，也沒有標明來源。
#101 車上給票多於車上人數。
#102 死線20:00 後收票。
#103 4 NOV 有人見到3-4 個膠袋被放到USPS VAN，架車同#78 告密者講嘅吻合。
#104 死人票 (Exh. 3)

淨係個軟件安全性不足
已經足夠推翻結果
Btw 唔該樓主

搵左大量美國民眾同官員舉證，展示民意同埋話俾deep state知訴訟唔淨止得軍方參與，佢地既敵人係守護憲法既愛國者

目前證人總數有幾多？

起碼3位數字

同感

又解放軍

已追蹤樓主

而家人證有海量
但其實個server都幾關建
重要物證,如果上到庭同斷正無分別

我都係咁覺得

係囉，pompeo話要smooth transition to 2nd trump admin呢句又唔見佢地報架喎

今日香港各大傳媒一致報導：
若選舉人投比拜登 特朗普會離開白宮
前後都唔講 淨係放大衣句

留名等樓主開新post繼續圍爐

成班傳媒日日都示範緊咩叫斷章取義

然後就會一堆5毛公海放負拉風向

其實都變咗日常了

多謝巴打

冇人理佢地

都唔係架,都總有唔少

但真係識野當然係睇p巴

岩呀，我地先係少數呀ching

咁我又唔認為係咁
至少睇內容同回應pattern係分到邊邊多收錢5毛

密西根州海妖，第五段。專家證供比較非直觀，要真係明白同確信，應該需要唔止要去睇POWELL原文，仲要去睇原份REPORT。

<三，專家證人認為有廣泛的選舉舞弊>
<A﹕有~30,000 張寄出的選票紙丟失，又有~30,000張欺詐性地被申請郵寄票>
#105 Dr. Briggs Report，通過Braynard Survey(Att. 1 )中的248名共和黨選民的電話回答，在無寄回的郵寄票中有2個問題，ERROR#1 無申請缺席票但收到缺席票紙。ERROR#2 寄出了缺席票但對方話無收到。
#106 統計上ERROR#1 ~33,070張；ERROR#2 ~31,319張。
#107 這些誤差不止總結出MI 存在選舉舞弊，亦符合了對Dominion 的證人作供﹕有六萬至七萬未收回的空白缺席票，可以被用作出術。利用ERROR#1 會有三萬張缺席票會由並非該選民嘅其他人填咗張票；用ERROR#2 會有三萬張寄出嘅缺席票被消失，再由其他人填咗嘅票取代。近半據稱的未收回寄票45% 受以上誤差影嚮。佢計出 (AZ 58%，GA 39%，PA 37%，WI 31%)
<B，統計上有異常嘅投票率上升，顯示出WAYNE 縣至少有40,000 超量投票者，Oakland 縣至少有46,000 超量投票者>
#108-110 從簡報告算數。Dr. Quinell Report，有特定幾個選區，比較佢隔離區，有唔尋常嘅投票率上升。而多出嚟嘅又咁啱係拜登嘅票。
<C，超過13,000 搬走咗嘅不合格選民嚮MI 投票>
#111 根據國家轉地址資料庫，萬二個搬走咗，一千個MI 選民有嚮其他州登記。應有萬三計為不合格選民。由佢地投嘅票需要拎走。
<D，嚮4 NOV，4個縣計票速度快過機器處理量，超出至少289,866票>
#112 當日有4個計票尖端，共計384,733票於2小時38分內，係物理上不可能。嚮果啲地方，所有機器全開，都只係可以處理到94,867票。

#112 當日有4個計票尖端，共計384,733票於2小時38分內，係物理上不可能。嚮果啲地方，所有機器全開，都只係可以處理到94,867票。

所以話PA 90分鐘數到60萬票

如果依個係事實嘅話，證明舞弊得好嚴重下

感謝大大一直以來無私的付出和分享！！

對手實力太強

其實我懷疑選舉舞弊呢樣野係美國都存在已久只係過往無人理
然後舞弊就變咗結構性，美國sharpie pen香港老人院就是例子，仲要呢啲已經係影響細

今日我都打算出MI 巴介唔介意based on你嘅翻譯我再補充/編輯？

樓主好好心機，好多謝你

今日想搞MI啲料. 你地等多等 XD

密西根州海妖，第六段。講DOMINION。

<四，對DOMINION嘅事實指控>
<A﹕WAYNE縣使用錯誤選票紙標籤過票嘅證據>
#113 4 NOV 朝早，Antrim 縣顯示拜登贏三千票，但2016 侵佔咗62%。所以發現計錯。呢個DOMINION系統，MI 州用緊，WAYNE縣用緊。
#114 有問題的點票機可能造成有問題嘅數字。驗票師時話係有機器問題。受影嚮選區需要特別處理。
#115 州卿就賴落某文員度，話佢無更新軟件。但無解釋過Dominion 點票過程點解會出現呢次錯誤計算。
#116 州卿﹕「搵到錯誤，文員仔就手動入番好。」萬一搵唔到錯誤咁又點？佢無講。而嚮WAYNE縣選民多好多，標籤機s並無逐一檢測。
#117 WAYNE縣選前，只係測試過1部標籤機。TRUMP 要求需要有觀察者現場望住測試過程(Exhibit 4)，WAYNE縣拒絕。TRUMP 陣營只可以由一個Zoom video 睇到過程中嘅1部機嘅測試。
<B﹕事故永遠拜登有著數，並非失誤(absence of mistake)>
#118 證據法則Rules of Evidence, 404(b)，要論證動機、意圖、或並非失誤時，證據無需一致地證實才能接受。
#119 標籤機多次出現事故，反映存在一個模式。Oakland縣更令共和黨反得一席。
#120 羅切斯特山選區電腦出過問題。發放多咗票到Oakland縣。
#121 選區啲票射出去計，有時計完又計，有時斷正。但計票應該係嚮選區內完成，計完就封存結果。
<C﹕DOMINION 於多縣廣泛舞弊的法證>
#122 密西根州簽約DOMINION Suite 4.14-D 後，27 JAN 2017 改至 Suite 5.0-S。加咗個基本修改﹕可以傳送結果。
#123 同一套軟件，賓夕凡尼亞州簽約時註明，為安全計，Suite 5.5A 唔可以連接網絡，除非內聯並且所有設備已有驗證。
#124 密西根州合約內提到安全保障。但實際上，可以連接同被改動，這並非失誤，亦即舞弊。
<D﹕紅旗#112 多出嚟嘅票係2 倍於拜登領先票數>
#127 #112中的計數尖端顯示DOMINION 操縱了選舉結果。
#128 Antrim 縣並非單一失誤。第一支紅旗是Antrim 縣誤計六千票，先話係系統問題，然後話係人手失誤。因為一旦講做系統問題，成個DOMINION 系統就要再驗證。MR. Ramsland (#112) 認為呢種錯係因為系統收到一個唔同步嘅檔案所引致。
#129-130 原始數據顯示半張票，強烈證據顯示有使用優次選票算法﹕當分析選票數目，而非淨看選票分佈時，專家證人看出Dominion 影嚮了計數，利用優次選票算法，或在Dominion 說明書內有寫的RCV Method。選票數目並非整數，是Dominion 使用了RCV Method 加權計算處理選票的特徵。
#131-132 Dominion 移票從侵侵到拜登﹕在4 NOV 02:00，中止點票前和後，選票分佈原來是一致均勻地顯示TRUMP 贏55%-60%。剛好在中止點票後，拜登尖端出現，分佈便反轉了。這顯示Dominion 利用了空白的選票紙造出了這樣的效果。那數個拜登尖端的做法是，載入數批白選票，然後再在系統覆寫它們為拜登票。否則統計上那種尖端不能自然形成。
#133-134 嚮Wayne, Oakland, Macomb, Kent 四個縣，設備嘅數目無可能嚮4 NOV 清晨2小時38分內點算好384,733 票。多出嚟嘅289,866 一係由系統操作員輸入，一係有外部勢力。
#135 淨計呢度都三十萬，未計其他非法途徑造出嚟嘅票。夠反CUP。

請便

都幾肯定一直都有，不過佢哋今次遠遠低估Trump得票，咁要以Trump得票做基礎再加票上去咪漏洞處處

密西根州海妖，第七段。續講DOMINION。

<續，四，對DOMINION嘅事實指控>
<E﹕DOMINION有瑕疵﹕其他獨立發現>
#136 呢度仲有一連串事故，讓原告理解到DOMINION 嘅失誤，而嚮呢次大選啲失誤咁啱都係幫拜登嘅。
#137 中央操作員可以移除清除更改選票。Dominion，Smartmatic 都有用嚮委內瑞拉同菲律賓。佢話可以用Sharpies，但同密西根州嘅合約特別講對黑墨水嘅要求。
#138-141 有網絡資安專家作證，Dominion 軟件可以追縱選票紙。從而有能力移除特定批次嘅選票。亦可以標記所有選票做問題票，再自己話事點樣計。佢地掃完啲票會載入記憶卡度，駁埋落WINDOWS，好脆弱。
#142-144 聯邦選舉法要求選舉過程有充份紀錄。Dominion 設計上唔能夠滿足呢個基本需求。§ 20701﹕選舉人員要保留和保存紀錄和紙張+收好保管+違法罰則。有研究表示選民日益重視選舉的可靠性及公正，又要求用電腦設備令過程更方便。Dominion 套嘢俾德州2020 年初拒絕過，話佢唔安全。
#145-150 Dominion 容易被駭。Dominion 黑箱作業。Dominion 易受中國操控。
#151-153 Dominion 同敵國Smartmatic及ANTIFA 有聯繫。講塞爾維亞，委內瑞拉，左魔Eric Coomer等。
#154 唔好CERTIFY 票住。

Dominion 易受中國操控

咁好似係未夠
要有明確證據顯示操控

雖然有證人報告係顯示到有外國IP

密西根州海妖，第八段，完。法庭嘢從簡。

#155-161 被告違反Elections and Electors Clauses and 42 U.S.C. § 1983
#162-176 州長州卿等違反第14修正案。拒絕平等保護。無效監察選舉。
#177-185 拒絕讓投票權正當執行
#186-190 廣泛選票紙舞弊
#191-206 違反密西根州選舉法
請求事項
#207 被告馬上取消認證選舉結果。
#208 被告認證TRUMP 勝出。
#209 唔計不合法嘅票。
#210 唔計郵寄票。取消選舉人票 / 選舉人投TRUMP。
#211 具體執行項目1-13項。
#211-8 郵寄票及缺席票需要全人手再點，亦需抽樣核對信封簽名。如有足夠數目表明該批票不合理，郵寄票及缺席票的認證無效。
#211-12 點票中心TCF Center 3-4 NOV 48小時的所有監視器紀錄。

非重點，本案目的唔係要釘死敵國。
係要表明出現好多不合理所以想選舉結果無效。

MI 粗粗睇完，
GA 果份有無話想點搞？我睇完MI 再望GA 發現原來都有6 成相似

我都唔係要藉此訂死某國

而係有明確證據顯示有外國操控過比見到好多Irregularities 係有力得多
直頭係irrefutable嘅選舉無效

因為易受只係可能性,受咗係已經造成嘅影響

GA嗰邊我譯左個引言畀大家知道場官司輪廓就覺得okay 無巴你譯得咁詳細添 反而Lincoln Wood都有入GA訴訟 佢嗰份我未睇 唔知佢同Sidney入嗰份有咩分別)